tiktok準備告侵

精彩lu

告係手段
目的係挑起後生仔反侵情緒

google告習近平未

想拖到JOE贏

告咪逼啊侵哥揭開哂中共啲間諜姐

呢D 咪係支共用體制差異搵美國佬笨

美國主要做到中共點行都要輸
就係咁

律政司介入撤回

人地係真係有三權分立
唔會好似你港共咁玩得咁樣衰

Facebook 都未告，幾時到佢。

又利用人哋嘅制度

At the end, lawyers makes all the money!

That's a good analogy!

民主黨係咪會幫tiktok

一定會

唔覺得有得贏
唔講軍政上既國家安全
公平貿易原則都夠料啦

On9俾哂機會你賣

想送律師錢 堂費 比美國

唔係 #23

TikTok想美國法院禁侵個禁令

迫美國將d證據一次過放哂上黎 然後封9哂d支拿公司

即係等於trump製造黃金入球機會。只要將美國處理tiktok指控，一拍落去香港三權合作泡制雙重標準檢控，制度優劣立見

好有受仔告google個feel

一埋到市佔率耍手段中共幾犀利
用你果套玩殘你系統

但一到美資入唔到中國市場 班人就盲撚左

唯有睇美國政治班人點出招鍊中國